做人真係好撚難

不服來辯

Why

來便OK?

我發覺你做咗我粉絲

想識you

來吧

辯呀

真

好煩呀

Life is simple
But not easy